[{"question": "https://www.zhihu.com/question/265332190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265332190/answer/292686724", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u582a\u6bd4\u201c1921\u5e74\u52a0\u5165\u5171\u4ea7\u515a\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55761843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55761843/answer/292815279", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u6700\u597d\u8981\u63a5\u89e6\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35227985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35227985/answer/292349531", "content": "\n\u706b\u8f66\u4e0b\u94fa\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u9047\u5230\u60f3\u6362\u94fa\u7684\u4e0a\u94fa\u5b55\u5987\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264398814", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264398814/answer/292772133", "content": "\n\u4e00\u770b\u5c31\u4e0d\u597d\u60f9\u7684\u5973\u751f\u5927\u6982\u957f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265168220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265168220/answer/291935134", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u59cb\u7ec8get\u4e0d\u5230\u67d0\u4e2a\u6f14\u5458/\u827a\u4eba\u989c\u503c\u7684\u60c5\u51b5\uff1f\u522b\u4eba\u90fd\u8bf4\u4ed6/\u5979\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265303978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265303978/answer/292462768", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2018 \u5e74 1 \u6708 5 \u65e5\u4e00\u5973\u4e58\u5ba2\u4ee5\u7b49\u540c\u884c\u4eba\u4e3a\u540d\uff0c\u643a\u4e00\u513f\u7ae5\u963b\u788d\u9ad8\u94c1\u5217\u8f66\u53d1\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21552453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21552453/answer/291830962", "content": "\n\u4f60\u5bf9\u5373\u5c06\u4e0a\u5927\u5b66\u7684\u65b0\u751f\u6709\u4ec0\u4e48\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65213469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65213469/answer/292424701", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b58\u5728\u4e00\u4e9b\u90a3\u4e48\u5728\u4e4e\u51e0\u5757\u94b1\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29649338", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29649338/answer/292505788", "content": "\n\u4e8c\u5341\u51e0\u5c81\u7684\u5973\u751f\u4e0d\u60f3\u7a7f\u90a3\u4e9b\u7f51\u7ea2\u5356\u7684\u8863\u670d\uff0c\u611f\u89c9\u4e0d\u4e0a\u6863\u6b21\uff0c\u4e5f\u4e0d\u60f3\u9009\u5962\u4f88\u54c1\uff0c\u8be5\u6311\u9009\u54ea\u4e9b\u54c1\u724c\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38166506", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38166506/answer/292314069", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5728\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\u5f88\u666e\u904d\uff0c\u5728\u4e2d\u56fd\u5374\u884c\u4e0d\u901a\u7684\u5546\u4e1a\u6a21\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57937838", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57937838/answer/292723324", "content": "\n\u82cf\u8054\u548c\u4fc4\u7f57\u65af\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264975106", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264975106/answer/289188324", "content": "\n2017\u5e74\uff0c\u4f60\u5728\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u4e70\u8fc7\u6700\u65b0\u5947\u7279\u7684\u5546\u54c1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28853910", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28853910/answer/288702557", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u5b58\u5728\u52a8\u6f2b\u5c11\u5973\u822c\u5b8c\u7f8e\u7684\u300c\u8eab\u4f53\u300d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265286469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265286469/answer/292862908", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8527\u5c81\u5c0f\u4f19\u76f8\u4eb2\u7a7f\u7279\u6b65\u88ab\u62d2\u7edd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265332190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265332190/answer/293020251", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u582a\u6bd4\u201c1921\u5e74\u52a0\u5165\u5171\u4ea7\u515a\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264398814", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264398814/answer/292985868", "content": "\n\u4e00\u770b\u5c31\u4e0d\u597d\u60f9\u7684\u5973\u751f\u5927\u6982\u957f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264398814", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264398814/answer/292872062", "content": "\n\u4e00\u770b\u5c31\u4e0d\u597d\u60f9\u7684\u5973\u751f\u5927\u6982\u957f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265317758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265317758/answer/292451898", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u80e1\u585e\u6b66\u88c5\u516c\u5e03\u51fb\u843dF-15\u6218\u673a\u753b\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37421031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37421031/answer/292919580", "content": "\n\u4f60\u7684\u7537\u670b\u53cb/\u8001\u516c\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u5c11\u5973\u5fc3\u7206\u68da\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35720340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35720340/answer/292961633", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u8bfb\u4e66\u771f\u6709\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265283281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265283281/answer/292260238", "content": "\n\u65e5\u672c\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u7ed3\u4e0d\u8d77\u5a5a\uff0c\u4e70\u4e0d\u8d77\u623f\uff0c\u751f\u4e0d\u8d77\u5a03\uff0c\u5931\u4e1a\u7387\u8fd8\u9ad8\u3002\u662f\u4e0d\u662f\u5df2\u7ecf\u5b8c\u5168\u7edd\u671b\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24681925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24681925/answer/292579857", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4 60 \u5c81\u770b\u4e09\u56fd\u89c9\u5f97\u5218\u5907\u6700\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265351267", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265351267/answer/293031239", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u65bd\u4e00\u516c\u8bf7\u8f9e\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u526f\u6821\u957f\uff0c\u5168\u804c\u6267\u638c\u897f\u6e56\u5927\u5b66\u300d\uff1f\u4f60\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u897f\u6e56\u5927\u5b66\u7684\u53d1\u5c55\u524d\u666f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37644888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37644888/answer/289873954", "content": "\n\u7981\u6b32\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff0c\u7075\u9b42\u80fd\u5f97\u5230\u5347\u534e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265138699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265138699/answer/292794010", "content": "\n\u662f\u5426\u652f\u6301pgone\u88ab\u5c01\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265213370", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265213370/answer/292544268", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\u4f60\u89c9\u5f97\u4f60\u4f24\u4e86\u5b69\u5b50\u7684\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265089008", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265089008/answer/292251006", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 Reddit \u8bf8\u591a\u300a\u7edd\u5730\u6c42\u751f\u300b\u73a9\u5bb6\u8bf7\u613f\u5c06\u4e2d\u56fd\u533a\u9501\u533a\u7684\u63d0\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265340378", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265340378/answer/292631490", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u76c8\u79d1\u5f8b\u5e08\u4e8b\u52a1\u6240\u5f20\u6674\u5f8b\u5e08\u7684\u76f8\u5173\u8a00\u8bba\u548c\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265317758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265317758/answer/292457887", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u80e1\u585e\u6b66\u88c5\u516c\u5e03\u51fb\u843dF-15\u6218\u673a\u753b\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65851817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65851817/answer/292211750", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u5c06\u6765\u6709\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u4eba\u8bbe\u4f1a\u5d29\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265351267", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265351267/answer/292647609", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u65bd\u4e00\u516c\u8bf7\u8f9e\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u526f\u6821\u957f\uff0c\u5168\u804c\u6267\u638c\u897f\u6e56\u5927\u5b66\u300d\uff1f\u4f60\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u897f\u6e56\u5927\u5b66\u7684\u53d1\u5c55\u524d\u666f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47252283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47252283/answer/292506633", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u538b\u7bb1\u5e95\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60333186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60333186/answer/292559797", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53cd\u5bf9\u5f53\u4e0b\u7684 LGBT \u5e73\u6743\u8fd0\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265316301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265316301/answer/292325895", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u534e\u4e3a\u4e0e\u7f8e\u56fd\u8fd0\u8425\u5546AT&T\u5408\u4f5c\u53d6\u6d88?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68522530", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68522530/answer/290355112", "content": "\n\u6211\u4eec\u7a76\u7adf\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u53cd\u611f\u5e76\u53cd\u5bf9\u4e71\u4f26\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265015991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265015991/answer/289157927", "content": "\n\u4f60\u90fd\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7406\u79d1\u76f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265270298", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265270298/answer/292301182", "content": "\n\u753b\u6210\u8fd9\u6837\u8be5\u4ece\u54ea\u91cc\u63d0\u5347\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264021021", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264021021/answer/291727274", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u4ee5\u4e3a\u300c\u4e3e\u62a5\u4e86\u6ca1\u7528\u300d\uff0c\u4f46\u5b9e\u9645\u4e0a\u771f\u7684\u6709\u7528\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265093342", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265093342/answer/290970007", "content": "\n2017\u5e74\uff0c\u54ea\u4e9b\u4e8b\u8ba9\u4f60\u5bf9\u533b\u7597\u884c\u4e1a\u4ea7\u751f\u4e86\u522e\u76ee\u76f8\u770b\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264776957", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264776957/answer/288495497", "content": "\n\u5927\u5b66\u9636\u6bb5\uff0c\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u78b0\u4e0d\u5f97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264398814", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264398814/answer/285484728", "content": "\n\u4e00\u770b\u5c31\u4e0d\u597d\u60f9\u7684\u5973\u751f\u5927\u6982\u957f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263400141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263400141/answer/269793759", "content": "\n\u9152\u7cbe\u3001\u7898\u4f0f\u80fd\u6740\u6b7b\u8d85\u7ea7\u7ec6\u83cc\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39450483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39450483/answer/283964663", "content": "\n\u5927\u5b66\u671f\u672b\u8003\u8bd5\u4ea4\u767d\u5377\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67080789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67080789/answer/281319929", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u8d2b\u7a77\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263565501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263565501/answer/271715602", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ba9\u7537\u53cb\u63a5\u53d7\u5f00\u653e\u7684\u6027\u89c2\u5ff5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263565501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263565501/answer/273228627", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ba9\u7537\u53cb\u63a5\u53d7\u5f00\u653e\u7684\u6027\u89c2\u5ff5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27351162", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27351162/answer/292528906", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u4eba\u8981\u6d3b\u5f97\u90a3\u4e48\u62fc\u547d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62254098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62254098/answer/231100315", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u620f\u7cbe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49617435", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49617435/answer/292434256", "content": "\n\u8721\u7b14\u5c0f\u65b0\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265366390", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265366390/answer/292861820", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u84dd\u6d01\u745b\u6307\u63a7\u66fe\u5fd7\u4f1f\u6027\u4fb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53129182", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53129182/answer/291793612", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5378\u8f7d\u4e86\u738b\u8005\u8363\u8000\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31206273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31206273/answer/292166713", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u7684\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263932303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263932303/answer/292125999", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u73b0\u5728\u6709\u6ca1\u6709\u8d85\u8fc7\u6c49\u5510\u76db\u4e16\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50200915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50200915/answer/292656381", "content": "\n\u6709\u6587\u5316\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265238742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265238742/answer/292242110", "content": "\n\u6b7b\u4ea1\u5ba3\u544a\u76f4\u64ad35\u6740\u5355\u4eba4\u6392\u5403\u9e21\uff0c\u4f60\u89c9\u5f97\u4ed6\u7684\u5b9e\u529b\u5982\u4f55\uff1f\u80fd\u5426\u53bb\u6253\u804c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264740409", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264740409/answer/292058980", "content": "\n\u300c\u4e09\u56fd\u6740\u300d\u8fd9\u6b3e\u6e38\u620f\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23819007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23819007/answer/292216630", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u9053\u7406\u540e\u6094\u6ca1\u6709\u65e9\u70b9\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265138699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265138699/answer/292365390", "content": "\n\u662f\u5426\u652f\u6301pgone\u88ab\u5c01\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264398814", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264398814/answer/292572931", "content": "\n\u4e00\u770b\u5c31\u4e0d\u597d\u60f9\u7684\u5973\u751f\u5927\u6982\u957f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265339652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265339652/answer/292674258", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5408\u80a5\u9ad8\u94c1\u6252\u95e8\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30623666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30623666/answer/292784853", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u5fcd\u4fca\u4e0d\u7981\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265303978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265303978/answer/292676235", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2018 \u5e74 1 \u6708 5 \u65e5\u4e00\u5973\u4e58\u5ba2\u4ee5\u7b49\u540c\u884c\u4eba\u4e3a\u540d\uff0c\u643a\u4e00\u513f\u7ae5\u963b\u788d\u9ad8\u94c1\u5217\u8f66\u53d1\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265206194", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265206194/answer/292801214", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u524d\u4efb3\uff1a\u518d\u89c1\u524d\u4efb\u300b\u7968\u623f\u7a81\u783414\u4ebf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265340378", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265340378/answer/292566429", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u76c8\u79d1\u5f8b\u5e08\u4e8b\u52a1\u6240\u5f20\u6674\u5f8b\u5e08\u7684\u76f8\u5173\u8a00\u8bba\u548c\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264440547", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264440547/answer/292718689", "content": "\n\u52a8\u7269\u53f2\u4e0a\uff0c\u5b58\u5728\u4e24\u4e2a\u7269\u79cd\u6ca1\u6709\u751f\u6b96\u9694\u79bb\u4e14\u751f\u51fa\u5168\u65b0\u7269\u79cd\u7684\u60c5\u51b5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65934109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65934109/answer/241930694", "content": "\n\u5f88\u5e74\u8f7b\u5c31\u8d5a\u5230\u5f88\u591a\u94b1\u662f\u4e00\u756a\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265283281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265283281/answer/292204446", "content": "\n\u65e5\u672c\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u7ed3\u4e0d\u8d77\u5a5a\uff0c\u4e70\u4e0d\u8d77\u623f\uff0c\u751f\u4e0d\u8d77\u5a03\uff0c\u5931\u4e1a\u7387\u8fd8\u9ad8\u3002\u662f\u4e0d\u662f\u5df2\u7ecf\u5b8c\u5168\u7edd\u671b\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265089008", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265089008/answer/292334576", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 Reddit \u8bf8\u591a\u300a\u7edd\u5730\u6c42\u751f\u300b\u73a9\u5bb6\u8bf7\u613f\u5c06\u4e2d\u56fd\u533a\u9501\u533a\u7684\u63d0\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263440013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263440013/answer/292029550", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u80fd\u628a\u5386\u53f2\u4e66\u7ed9\u53e4\u4ee3\u7ed9\u67d0\u4e00\u4f4d\u7687\u5e1d\uff0c\u4f60\u4f1a\u7ed9\u8c01\uff1f\u5f71\u54cd\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265182479", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265182479/answer/292510736", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5370\u5ea610\u4ebf\u7272\u53e3\u53ea\u67091\u4ebf\u4eba\u8fd9\u79cd\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264605036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264605036/answer/292412836", "content": "\n\u5927\u9f84\u5269\u5973\u7ed3\u5c40\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265302664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265302664/answer/292449126", "content": "\n\u8be5\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u7b11\u50b2\u6c5f\u6e56\u300b\u91cc\u4eea\u7433\u8fd9\u6761\u89d2\u8272\u7ebf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265259397", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265259397/answer/292091831", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u4e9b\u975e\u5e38\u6253\u52a8\u4f60\u7684\u52a8\u6f2b\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265303978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265303978/answer/292246836", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2018 \u5e74 1 \u6708 5 \u65e5\u4e00\u5973\u4e58\u5ba2\u4ee5\u7b49\u540c\u884c\u4eba\u4e3a\u540d\uff0c\u643a\u4e00\u513f\u7ae5\u963b\u788d\u9ad8\u94c1\u5217\u8f66\u53d1\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21988007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21988007/answer/291684984", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u57c3\u585e\u4fc4\u6bd4\u4e9a\u7684\u7ecf\u6d4e\u73b0\u72b6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265245702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265245702/answer/291463802", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6797\u5fc3\u5982\u56e0\u65b0\u5267\u300a\u6211\u7684\u7537\u5b69\u300b\u6d89\u53f0\u72ec\u800c\u88ab\u5b9e\u540d\u4e3e\u62a5\u4e0b\u67b6\u968f\u540e\u5de5\u4f5c\u5ba4\u53d1\u7684\u58f0\u660e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61710398", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61710398/answer/290715300", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u56fd\u529b\u7a76\u7adf\u9006\u5929\u5230\u4e86\u54ea\u79cd\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29792715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29792715/answer/290426571", "content": "\n\u5b59\u6743\u4e3a\u4ec0\u4e48\u662f\u201c\u78a7\u76ee\u7d2b\u9aef\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31185891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31185891/answer/282166441", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9017\u903c\u7684\u8bc4\u8bba/\u795e\u56de\u590d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40723999", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40723999/answer/282254667", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54aa\u8499\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66624238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66624238/answer/278194390", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u65f6\u523b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20215578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20215578/answer/113306023", "content": "\n\u56fd\u5185\u6709\u54ea\u4e9b\u5de5\u4f5c\u73af\u5883\u5f88\u8d5e\u7684\u4e92\u8054\u7f51\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67348522", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67348522/answer/253532936", "content": "\n\u521a\u548c\u5973\u670b\u53cb/\u7537\u670b\u53cb\u540c\u5c45\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67348522", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67348522/answer/292244833", "content": "\n\u521a\u548c\u5973\u670b\u53cb/\u7537\u670b\u53cb\u540c\u5c45\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59570762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59570762/answer/290341823", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u60f3\u6d3b\u5230\u4e09\u5341\u5c81\u5c31\u4e0d\u6d3b\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66624238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66624238/answer/288098253", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u65f6\u523b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265206194", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265206194/answer/291855934", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u524d\u4efb3\uff1a\u518d\u89c1\u524d\u4efb\u300b\u7968\u623f\u7a81\u783414\u4ebf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67452946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67452946/answer/259713557", "content": "\n\u4f60\u542c\u8bf4\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9a87\u4eba\u542c\u95fb\u7684\u771f\u5b9e\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265200695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265200695/answer/292110877", "content": "\nPG ONE \u4f1a\u50cf\u859b\u4e4b\u8c26\u4e00\u6837\u7ffb\u8eab\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265203820", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265203820/answer/292204117", "content": "\n\u6fb3\u6d32\u7ecf\u6d4e\u771f\u7684\u4e0d\u884c\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50200915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50200915/answer/290339752", "content": "\n\u6709\u6587\u5316\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19985122", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19985122/answer/292364673", "content": "\n\u600e\u6837\u7ea0\u6b63\u6210\u5e74\u4eba\u9a7c\u80cc\u3001\u8038\u80a9\u7684\u4f53\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62158323", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62158323/answer/196189709", "content": "\n\u5b66C++\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265340378", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265340378/answer/292512280", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u76c8\u79d1\u5f8b\u5e08\u4e8b\u52a1\u6240\u5f20\u6674\u5f8b\u5e08\u7684\u76f8\u5173\u8a00\u8bba\u548c\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265138699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265138699/answer/291557235", "content": "\n\u662f\u5426\u652f\u6301pgone\u88ab\u5c01\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265286469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265286469/answer/292469540", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8527\u5c81\u5c0f\u4f19\u76f8\u4eb2\u7a7f\u7279\u6b65\u88ab\u62d2\u7edd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265339652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265339652/answer/292596839", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5408\u80a5\u9ad8\u94c1\u6252\u95e8\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264735971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264735971/answer/292180040", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4f1a\u5206\u88c2\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67348522", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67348522/answer/290652162", "content": "\n\u521a\u548c\u5973\u670b\u53cb/\u7537\u670b\u53cb\u540c\u5c45\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28404866", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28404866/answer/292255017", "content": "\n\u600e\u6837\u5728\u4e00\u5e74\u4e4b\u5185\u8d5a\u5230 15 \u4e07\u5143\uff1f\n"}]